把垒球大小的花朵和草莓片搭配在夏日沙拉里，或者把它们放在水果冰沙上作为可食用的装饰。 7朵可食用的花以及如何使用它们约翰·肯尼迪2021年7月20日|大众科学 
 这款草莓奶昔上面撒着彩虹和闪闪发光的糖屑，用的是可堆肥的彩虹吸管。 华盛顿特区的餐馆，酒吧准备庆祝骄傲，埃文·卡普兰，2021年6月10日，华盛顿刀锋 
 准备好后，在一个中等大小的碗里，搅拌草莓和剩下的1茶匙糖和柠檬汁。 这一碗芝士蛋糕轻如云，但仍然丰富和奶油|Ellie Krieger | 2021年3月25日|华盛顿邮报 
 芝士蛋糕本身就是一种享受，但我忍不住在上面撒上一堆新鲜的草莓片，拌上一点柠檬汁，再撒上一点糖，让浆果变软，抽出汁液。 这一碗芝士蛋糕轻如云，但仍然丰富和奶油|Ellie Krieger | 2021年3月25日|华盛顿邮报 
 她给父亲种的西红柿浇水，用祖父的花园水管喝水，吃祖母洗过的新鲜草莓。 《隔壁的煤电厂|》，Max Blau为乔治亚健康新闻报道|，2021年3月22日| 
 她还推荐香蕉奶昔:草莓、巧克力和香蕉泥。 简和迈克尔·斯特恩| 2014年7月21日|每日野兽 
 星星是奶油本身，像crème fraiche一样丰富，香草，巧克力，草莓等，作为一种光环。 这种冰淇淋的秘密:娇生惯的奶牛|简和迈克尔·斯特恩| 2014年5月18日|每日野兽 
 他很喜欢这个主意，建议我们来一顿有寿司和草莓冰沙的家常晚餐，并阅读我们最喜欢的书。 我的后极端正统婚礼|Leah Vincent | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 这个小镇也因其Ponchatoula草莓节而享誉国际。 魔鬼儿童性虐待案可能启发了《真探》Steven Ward | 2014年3月7日 
 也可能是草莓速溶味冰毒的瘟疫，它引诱孩子们进入上瘾和贫穷的生活。 家长们对老假聪明的吸鼻热潮感到恐慌Lizzie Crocker | 2014年1月23日|DAILY BEAST 
 如果你出生在那里，人们永远不会忘记; 它就像你鼻尖上的草莓印一样粘在你身上。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 昨天晚上，我们绕着点缀着整英亩田地的草莓田走了一圈，品尝了几颗刚熟的草莓。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 我们在车厢里装满了六瓶草莓苏打水，因为我们与其说是饿不如说是渴。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 在她圆润的脸颊上方的眼角下，有一抹粉红色的污点，就像野草莓初熟时的红晕。 寻找未知|罗伯特·w·钱伯斯 
 突然，一个白得像牛奶、红得像草莓的年轻姑娘像闪电一样从他身边飞奔而过。 拉波拉耶的童话书